[搞笑類]異世界叔叔

講17歲sega阿宅比車撞到異世界
完成了冒險回來現實世界的故事

好on9

係幾好笑既
男主諗野好貼地 諗住靠佢阿叔搵食

做youtuber養全家無壓力

傲嬌精靈真係畫得好正
送戒指果話正到
雖然其實都幾慘

異世界類終於有d創意嘅作品出現

正

邊忽搞笑類 咪又𨶙係串緊班柒頭毒撚

睇哂 幾有趣 但悶

第12集傲嬌精靈慘到

今集講冰妹

第二個戴介之刑
呢套真係好撚好笑
可惜作者出太慢